葵興行人天橋連儂牆

每日行過睇到都好心酸 成條橋得返D比人撕剩既紙屑 冇一張紙可以頂到一日唔比人撕走

用膠水貼喇，睇班仆街點撕

其實有時無咩大型活動可以去整理下啲牆。好開心東區有個新既出現。同在場整理緊既大學生（著左大學tee）傾左陣知佢得到管理署批准用果幅大牆。好開心。幅牆好大好有空間。上面應該仲可以出下啲長青既口號。該區發生既fact。同訴求唔駛成日換。下面就繼續keep更新鑊鑊新鮮既事（例如尋晚公安同環記）。好多街坊都會支持大家努力